召喚悉尼既巴絲打...請入!

有冇人係悉尼好悶想一齊出黎玩下?
過左黎悉尼出trip 3個星期
我計過仲有好多日無野做....
想約下巴絲打出黎食飯/飲野/行街/去景點
但求有人陪下

我已經去左:
Blue Mountain National Park
Bondi Beach
New Town
Sydney Opera House
Darling Harbour
Fish Market
Circular Quay
The Rocks

未去因為無車
Hunter Valley
Part Stephens

打算去
Art Gallery of NSW
Taronga Zoo
Newcastle

有冇人有好推薦?
岩玩可以一齊去
我可以陪下你都得...
但求唔好悶死係悉尼姐
食下野 吹下水都得

悉尼有冇咩冷門景點

去manly beach
Jervis Bay 都值得去 （沿路可以去埋wollongong同kiama 但要2日一夜）

MANLY BEACH會去...我岩岩上網睇左...
唔錯...好似係Circular Quay坐輪去到...
請問係要買輪飛定係用Opal Card入都得?
Wollongong我有去過一次, 不過係去見個客...
去左個條街ONLY...wollongong有咩景點睇?
kiama 有時間可能會去...
事關我睇過要3粒幾接近4粒鐘車...
如果要去可能我要勁早起身
不過無咩所謂...我之前去BLUE MOUNTAIN都係6點鐘起身

我會即日來回

Circular quay 仲有巴士，用opal card就得

有巴士去MANLY BEACH?

有,不過坐船方便好多
8蚊左右一程
可以用opal

哦...如果坐船可以用OPAL CARD就好D...
因為我可以用公司卡

爬悉尼橋